呢個世界最難亦都係最值錢既野係咪預測未來？

唔係講緊預測六合彩果d

唔係呀 呀預測幾時落雨 預測幾時先夠每小時50毫米要掛紅雨呀

回到過去值錢d

件事發現左，你就會覺得好合理，但要預測就好難。
好似皇馬對祖雲咁，依家諗返皇馬贏係好合理，但果陣就唔敢重注皇馬